(iq題）搽透明暗瘡膏，估一個成語

第3頁開估

暗渡陳倉（瘡）

暗渡陳倉

秒

秒

屌你老母

點樣暗渡陳倉
通咩

暗地裡杜絕陳舊既暗瘡

好撚牽強姐師兄

白裡透紅